永井豪50周年-鐵甲萬能俠 INFINITY預告

繼上次法國電影展之後, 鐵甲萬能俠 INFINITY預告正式登場！

仆你個街,補完返衝擊Z篇先啦,等左好多年喇

唔整好過整套野結局打餐死先知老豆同地獄傅士係自己友

實唔會整了。。打左咁耐點知老豆係臥底同對家打band

條trailer 配合d 歌詞出招好正
不過都係聽唔慣甲兒把聲

套infinity係咪同本身套鐵甲萬能俠有關係？定呢套其實係重製版？沙也加好正

正 自從機戰唔用呢首bgm 之後已經少玩

原版十年後續集

最後一次應該係K

原版故事都係打完暗黑大將軍？

我都想知
而家睇佢點兜

明明套野個概念幾好 成部野變左做拳頭

Z篇既招式係誇張但真係有睇頭，idea我幾欣賞

修羅男爵

變拳頭ok

其實呢套野究竟係點分 帝皇萬能俠同鐵甲其實係唔係續集黎 成日見個大將軍死完又番生 怪出完又出 睇到r哂頭

為錢而生

為機戰而生

如果係原作續作
咁會唔會有帝皇？
帝皇係有機戰後 新加的ova
唔知當唔當正統作

既然今次講明係原作嘅續作
我諗依家可以當帝皇係平行世界

冇睇原祖魔神，係咪打到地獄博士就完